講真，如果廿幾三十歲先喺埋一齊，一定愛極有限

你今年廿七歲，心急咗好多年終於再搵到另一半。

對上果次拍拖已經好多年前
你唔記得點解同佢分手
只係記得曾經有過一段puppy love

所以今次你好有憧憬
諗住終於遇到個啱嘅人可以一生一世

你同佢認識咗幾個月
傾咗幾個月whatsapp之後終於一齊咗

係開始頭幾個月你哋好甜蜜
日日都傾電話，一有時間就會搵對方
一放假就形影不離

但好景不常，過咗幾個月後你開始唔知點解覺得有啲淡
每次同佢岀街嘅地方都一早去過晒⋯
發覺同佢一齊好欠缺新鮮感

你突然驚覺
原來好多事以前已經一早做過
好多地方都一早去過

而且由於單身咗好耐，一早已經慣咗獨立
可以自己解決到嘅事都自己解決
不自覺地缺乏咗分享呢回事⋯

你同自己講 只不過係自己諗多咗 你仲好愛佢

於是你一如既往咁一有時間就搵佢
但亦都一如既往咁每次岀街都創造唔到同佢獨有嘅回憶

每次你返到屋企都開始懷疑往後人生係咪就咁過⋯

過多咗排，你覺得厭了。
不過自己都知已經三張野 生活圈子已經定咗落嚟
好難再識到其他人 於是你決定做生不如做熟⋯⋯

又過多兩年，你果個生晒白頭髮嘅媽咪問你幾時結婚

你諗起佢由你細細個就開始供書教學不特止
到你踏岀社會就每日三個電話打畀你噓寒問暖

你好想孝順吓佢，於是你應承佢下年就會拉埋天窗

終於到咗果日
你籌備咗呢一日好耐 好多人走埋嚟同你講恭喜
你莞爾而笑 然後講咗聲多謝

係人群之中 突然你望到個熟悉既背影
原來係你十幾廿歲果陣
由學生時期到啱啱岀社會一齊咗三年嘅初戀情人

你同佢眼神對望咗一下 你竟然有心跳加速嘅感覺

佢走埋嚟同你寒暄咗幾句 你好緊張 手心岀晒汗

腦裡面不停諗起你哋過往啲回憶

閒談之間原來佢下年都會拉埋天窗

你聽到之後唔知點解有種失落感

喺你諗緊應該講咩好嘅時候
你媽咪拉走咗你話要介紹四姨媽畀你識⋯

律師來了，證婚儀式亦開始了
你喺台上面望到佢 你又再心跳加速

腦入面不由自主地諗起
你嘅第一次拖手 第一次有伴侶同你過生日
第一次親手整小禮物⋯⋯⋯原來全部都係佢

你終於知道咗自己嘅心意

喺你仲沉溺緊回憶嘅同時 你突然醒一醒
原來支咪已經遞到你面前 所有人眼光望住你
等緊你講我願意

你喺呢一刻先發覺
已經太遲了⋯

Too long didnt read

又要標籤一堆人
你既世界真係好撚細

fuck you so true

愛極有限只限於你自己

打左個冷震 扮情聖死埋一二邊啦

好現實

幼稚

膚淺左d
唔係個個人都咁

妖！大腦打飛機。

睇咗 2 段已頂唔順

自以為看透世事

屌你，你個日日食訓疴又唔見你話淡！

等睇新娘版

咪將自己d 弱智思維套用係所有人度

on9

矯情

其實又講得幾岩

不過連登最多就係小學雞 點會明
人生好多時根本無得揀

點解你地咁鍾意打文上黎？
真係好難睇 同唔吸引
自知之明 你有無？

雖然唔可以一碌鳩打沉成船人，但現實中的有d人真係咁
一切都已經太遲

理想與現實呀

學求婚大作戰嗰句

男人最愛佢一生中的初戀
而女人則是最後一位的人

so fucking true

未必 我哥最愛第三任
夾到仆街
之前果啲都係媽寶/ 派帽